認真，呢獲我就支持 KFC

本身我好鍾意同 FD 去 KFC 食桶餐
炸雞配可樂，貪佢既香口又抵食
本身都食到上晒癮
間唔中一定要幫趁一次

但你依家冇膠飲管
我d 牙齒好易會敏感
唔飲得kfc d 可樂啦

本身真係好難忍口
但kfc 個德政實在太好啦
多謝幫我戒食炸雞

又係你

咁您想食返點搞？

食jollybee

罷食KFC

一諗起敏感牙齒果種麻痺不適痛楚
仲會想食返咩？
大佬，痛架

當日福喜肉個陣都好多人話罷食...

過期肉都冇野
我就真係唔信唔派飲筒可以有幾多人罷食

下次推出個蜂蜜香草炸雞，平均時間炸多2秒，條邊d炸雞皮同蜂蜜炸到融埋一舊，入面肉汁豬士，賣三十八蚊，點睇？

以前細個食
D雞好多汁
而家好乾

老麥仲好食

支持

老實人

外賣好似都會照比杯蓋

16年未開始長跑前成日食，個時外買係有蓋，依家唔知，但估計都有 2年冇食過

限間限定雞有時好好味

其實KFC咁撚難食都咁多人幫襯..
執野又慢 d雞又咁撚油
咬一口好似食緊一堆油落肚